點為之一個好女朋友？

如題
樣靚身材正 識含肯俾人屌嗰啲當係default咗啦

肯接受我polyamory

唔任性 做嘢之前會肯諗多步 已經屈咗機

唔發埋啲低能脾氣

唔洗樣靚身材正 識含肯俾人屌

佢明咩叫安定已經好夠

知足

善解人意 (講就成日講，但真係識嘅人唔多)

肯吞精奶菊花

會在意男朋友嘅感受

知道食乜嘢